有錢真係好撚緊要

疫情下多少少人出街都唔得
唯有自己住/私竇先可以叫一班人上黎玩
如今又要獨樂樂

阿媽真係女人